# Instalación

php artisan page:install
php artisan optimize:clear
php artisan migrate --seed

Puede ser necesario hacer logout y login

----------

Lo siguiente creo que ya no es necesario, si alguien lo puede confirmar que edite este README y lo quite.

https://github.com/nextapps-be/livewire-sortablejs
npm install @nextapps-be/livewire-sortablejs --save-dev

En app.js:
require('@nextapps-be/livewire-sortablejs');
